573365
1603
Mình biết cuốn này nổi tiếng, muốn mua bản gốc về đọc, lúc nhận được em nó mở ra rồi chỉ muốn khóc một dòng sông huhu 
Cỡ chữ nhỏ lắm nha mọi người, tại feedback của bạn trước nên mình đặt mua, ai ngờ cỡ chữ nó nhỏ tới vậy. Độc giả đâu có tiếc tiền mua thêm vài trang giấy đâu mà họ phải cho cỡ chữ nhỏ tới vậy, cỡ chữ tiết kiệm giấy quá mức hic 
Đọc em này chắc hại mắt chết mất T__T
2
1295088
2017-04-14 17:16:13
--------------------------
506445
1603
Mình đặt mua cuốn sách này vì mình rất thích phiên bản điện ảnh Đại gia Gatsby. Nhưng vì không thích bản dịch tiếng việt của các nhà xuất bản hiện giờ nên mình quyết định hốt về phiên bản tiếng anh luôn.
The Great Gatsby là một truyện tình buồn và bi kịch với bối cảnh là những năm 1920 hào nhoáng. Bonus là sách rất nhẹ, giấy xám, không giống như các phiên bản tiếng việt nhé.
4
47390
2017-01-06 19:58:22
--------------------------
